人地差佬都識玩便裝打人

連登仔講撚左2個月都未做

老豆搵仔搵左幾百個人都無個有事

4個人已經可以打傷一個議員

200萬人都打唔傷一個警察

香港人好波 然後去上班

［長期檢討］jj插地求入：不如用依個星期認真檢討下依場運動！

殺人係要填命既，贊唔贊成？

可以出新職業：刺客未？

【COM’ON】P牌仔有啲嘢想講

有需要就入嚟傾吓！
Telegram: comonhk